請問咩手機台最好？

可以係地鐵上網 打機唔會斷線
唔會黑洞
CMHK就不了

個Post開係電訊台應該會好啲

地鐵上到網好似得數記

Smartone

Csl幾快 不過搭地鐵成日都收唔到

利申:用緊 日日搭巴士翻工

我就係要求唔高 上到網 load到個畫面就得
打機唔斷線就得 cmhk真係冇樣做到 不過平

連登手機台最好